# Список изменений в индикаторе RHA

## 5.0 (2023-07-22)

- только MT5

## 4.0 (2020-05-05)

- исправлено: При максимальном масштабе тело свечи меньше, чем тело оригинальных свеч (fxcoder-mql/rha#4)
- добавлен параметр Color Only, при включении будет меняться только цвет свечей, расположение как у оригинальных (fxcoder-mql/rha#2)

## 3.2 (2020-05-02)

- исправлено: стили Narrow Body и Wide Body работают неверно (fxcoder-mql/rha#3)

## 3.1 (2020-04-17)

- исправлено: ошибка в расчётах, по случайности не влияющая на результат (fxcoder-mql/rha#1)

## 3.0 (2020-04-17)

- первая публичная версия
